（香港人記仇系列）10.1 的士掛國旗

香港人就最記仇 你今日為左800蚊出賣香港人，我要你以為每日連800蚊都賺唔到！

【逆權運動】的總出價$800號召的士10.1掛國旗遊行 司機狂報名半個鐘已爆額

適合：和理非、得閒無屎屙既連登仔

行動：出去抄曬佢地車牌 再放上黎連登 我會幫佢地做整合list

目標：建立「奶共」的士司機表 長遠罷坐奶共司機車

奶共是有後果，奶共前請先三思。

推

買完新iphone 想測試下長鏡頭質素？

10.1 出黎影低d的士佢啦！

我要瘋狂影的士！

長鏡 車牌 運輸署

天氣乾燥
小心火燭

我要影的士呀！～～～～